
                      Me ha encantado esta segunda parte, de principio a fin me ha tenido en un mar de sensaciones y emociones. La acción está desde el comienzo y la historia es muy interesante. Tiene sus partes divertidas y tristes que me tenían el corazón en un puño. Y tengo muchas ganas que salga la siguiente parte.
        
            